520=唔要你

被飛三年後，最近親戚推薦個女仔比我。

520=唔要你。
佢係支那妹。
所以520對佢黎講係特別日
但佢同我講：我不是你要的咖啡。

前一日
同一條問題問左我六次。唔同時間
我六次都答佢同一個答案

佢問：我約其他男性你會有咩感覺？
我六次答佢：我唔會嬲，但你要同我講聲先。

作為一個成熟男士，你有異性朋友我唔反對，同我單聲咪得囉，有咩撚野問題呀！

然後佢就答我：你當我是什麼？

我心諗屌你啦，依句我講架。屌你老母
（依家飲多左）
其實如你心入面有我，點解仲要問依個低能問題呢？你又當我是什麼？

第一日識你就同你表明，你有喜歡的人就唔洗理我啦。屌你

日日同我SEND信息，又早午晚無間斷視像通話。

臭雞，你都玩得我好耐下WO
你對我無興趣搵我把撚呀。
你老母！！

我年紀唔細了，
我想搵個人結婚，組織家庭都咁難。
矮、毒、窮真係唔會有真愛？

今次一事，我會更注重搵錢。
無限增值自己
目標，對自己更好。

發洩完

幾歲呀？

臭雞

睇唔出真膠定假膠

32了

我都係咁諗。
臭雞玩人

無膠。事實。